本土＞自決＞年輕泛民＞老人泛民＞獨立民主派＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞熱狗＞建制

咪投錯票
死共狗係我個區燒垃圾場
之後唔夠半日就話建制議員即刻到場視察
當人白痴都有個限度

將軍澳人跟呢張

去開將軍澳
瘋狂AIRDROP

我反開熱狗

但如果個區得熱狗
我都會含淚

真正既大團結，不私怨

建制》〉》熱狗

區選我投建制

一早BLOCK鳩左你屌你老母
如果個區得熱狗同建制我會食住屎咁投熱狗
我要共狗輸到仆街

走啦死熱狗 熱狗分化泛民仲勁過保皇呀 唔係熱狗香港有真普選la

走啦死熱狗 熱狗分化泛民仲勁過保皇呀 唔係熱狗香港有真普選

躝啦弱智

永續梁耀忠

隔離post咪話有區兩個藍一隻熱狗
咁你點

答5到😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🥳

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

集中票源揀一個建制